比人屌三毛 我都要講嫁喇

點解要佔稅務大樓？ 我想講政府未驚過
稅收概況： 2017-18年度本局的整體稅收為3,286億元
財政儲備： 至2020年3月底升至11,784億元
即係話 除非你地佔足3年，唔係既話，政府都仲大把老本食
大家今日辛辛苦苦幫稅局d人提早兩個鐘收工，過兩日佢地咪OT追返進度
仲到搞到返工既人上唔到去拎袋拎藥，嘈來嘈去
萬一打起上黎，咁辛苦積落既民意都無晒
要示威就係人地開工前，要去就去少市民多官員既地方

今日睇到大家同d員工嘈，夾硬唔比人上返去，個感覺真係好差
直言相諫，大家即管話我三毛

Source係度

推

咁你想點

無想點 只係想講咁佔法 搞到既係市民多過政府
大家應該再諗清楚d

咁散

屌你老母 今日熱撚到咁 我唔撚想係冷氣房坐呀依家？

阻到人？ 你啲政策唔撚阻住我呀？

得你一個係出邊熱呀
辛苦大晒呀 辛苦就可以殺人放火
呢場仗最重要係民意
唔好話普通人點睇 連自己人睇完都話太過火啦